妻寧看佛法節目拒嘿咻 新北鬼父竟轉找10歲女

新北市一名鬼父2015年7月5日晚間，因性慾高漲向妻求歡，但妻寧願在客廳看佛法節目而拒絕行房，鬼父竟走進房間對10歲女兒伸狼爪洩慾，還打手槍射精在女兒內褲，再遛鳥從房間走到浴室清洗，妻子察覺異狀，詢問女兒得知怒告。新北地院除依加重強制猥褻罪判刑3年10月，今再判決鬼父須賠妻女共45萬元；尚可上訴。
這名鬼父年約40歲，跟妻感情不佳，2015年7月5日晚突然想「嘿咻」，妻卻拒絕他，表示寧願在客廳看佛法電視節目，鬼父慾火難消，竟轉到臥室找準備睡覺的10歲女兒洩慾，鬼父進屋後先摸女兒肚子，再猥褻下體，最後打手槍射精在女兒的內褲，以及棉被上。
洩慾後的鬼父赤裸下體走去浴室清洗善後，被妻子發現，察覺有異，連忙進臥房問女兒「剛剛發生什麼事？」見女兒受到驚嚇，一度無法言語，察看女兒內褲驚見「濕濕黏黏」的東西，進一步追問，女兒才說出鬼父狼行。妻子大怒，和丈夫大吵一架，隔天報警，並提出女兒內褲為證，檢方將這名鬼父起訴。
新北地院開庭時，鬼父否認猥褻女兒，辯稱當時壓力大，想找妻子行房，但妻子拒絕，才會在房間內打手槍，他知道自己行為不對，已有反省。妻子則證稱，跟丈夫已經很久沒性行為，而丈夫對「那方面」確實較有興趣。
刑事合議庭審酌被害女童指證歷歷，內褲也檢驗出鬼父的DNA，認為鬼父趁女兒年幼不會反抗，才選擇在女兒身旁猥褻、打手槍，來增加刺激、快感，已戕害女兒身心健全發展，造成難以磨滅的傷害，判他3年10月徒刑；已上訴二審。
妻女另各向鬼父求償100萬元，但鬼父堅稱只有打手槍，沒有摸女兒，法官考量女兒遭受的精神上痛苦，對未來人格健全已有極大影響，判決鬼父須賠女兒30萬元，母親15萬元；尚可上訴。（孫友廉／新北報導）

+1

咁都唔洗坐？！

細個就搞老母家姐，大個就屌自己個女
台狗拉低哂強國道德bar

推post

呢啲係咪因果

又係新北